唔好送頭！班黑警引人入村！！！！

黑警一邊開催淚彈一邊退，引你地入去呀